（緊急）攪錯對象 咪攪海港城

海港城表示不歡迎狗隻

玩還玩 攪還攪 都唔會去攪正常既人同埋事呀

與怪物戰鬥的人，應當小心自己也不要成為怪物；當你凝視深淵時，深淵也在凝視你

同意

推

集中火力9號機場

推推

推上去

禁錯負皮
幫你推補番數

推，認清敵我

林鄭月娥 玉石俱焚
天吏逸德 烈於猛火
光復香港 時代革命

搞錯人

今日要和平啊，聽日4點記者會有排被記者問候

自己人唔好搞啦 留力好過

好文分享，我地需要呢種一眼就記得嘅文宣

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

Push

啱呀，休息一日，9號重點去機場

搞番 Sell HK

其實做乜冇啦啦會有人話去水海城

係搞都搞返新城市啦或者shk旗下

連登仔真易呃 寫兩隻字就冇事 達哥都寫咗字呀

其實聽日真係唔好攪人海港城啦 ..........
一陣人地保安阻一阻大家時，朋友都變敵人

搞都搞SHK啦

點解唔返新城市搞

機場

到和理非主場『和你飛』綜合討論

唔使出海港城！

推 啲高層點衰都好 搞商場第一受害係班打工仔

Friend都搞是咪on9，唔搞海港城

拿 大家拎住支觀星筆去互射對方隻眼 證明比警察睇系唔會盲既

去shk

推呀推呀推呀

轉SHK 果D 商場

同意 唔搞海港城
沙田新城市可以

push

一個海港只有一個海港城

推呀

已經有5毛出post帶風向，要聽日搞海港，各位睇路

聽日唔好搞海港城

推
而家做任何事都要好小心考慮
唔好畀人帶風向

係咪要搞到冇人幫先滿足？

想罷買既可以罷買左自己份lunch先。
易過特登出街行然後唔買野。

【和理非進化】行動升級---禁食

唔搞海港城
推上去

推 唔好搞自己人

自己人唔好搞

重點！ 9 號 機場啦

唔好搞海港城！

與怪物戰鬥的人，應當小心自己也不要成為怪物；當你凝視深淵時，深淵也在凝視你
好鍾意你呢幾句，當頭棒喝，多謝你 我要做返和理幾日抖下

去番新鴻基

發夢冷靜派同我入嚟

海港城喺罷工果日都逼人開舖已經冇人講？遲開舖要罰人錢又冇人講啦？
而家d商場唔比狗人係驚變新城市咁

我要真雙普選

推 咪撚搞海港城

根本第一日已經係講shk
搞手搞海港城
而家人哋咁貼不歡迎警察
咁而家點
搞手係咪戇鳩
明明好橋係要搞彎諗起都煩

有人帶風向？
有人話中港成添

Agger

唔好樹敵！！對準目標政府 黑警 黑社會

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

pushhhhh

即係都係要搞海港城？

CR好波